你鍾意中學同學定大學同學多啲？

中學
大學